加泰最新消息：加泰政府暫不會追求獨立於西班牙

Catalan referendum: Spain region 'not seeking traumatic split'

>We don't want a traumatic break... We want a new understanding with the Spanish state.

無話「不追求獨立」喎，佢拎住個公投結果做談判籌碼，只不過話淡定傾清楚

個標題好似唔係好乎合原意

岩 sor

又傾掂數賣選民

應該依家同馬德里政府講緊分手費

如無意外應該會似英國脫歐

有過度期搞三五七年

加泰正正係駁斥“傾掂數賣選民”論嘅最佳例子，鍵國派好好反省一下

最理想應該係跟澳洲加拿大咁 專伊莉莎伯做王但又獨立既一個國 最多一年進貢返少少

標題誤導到

咁點解唔直情做巴斯克算
巴斯克自治區一年只係交少少稅

好彩加泰無香港班鍵國派喺度，唔係班革命領袖晨早俾班鍵國派插死

人定會唔會未獨就搞定清算 list 先

巴斯克極端好多喎
又炸彈又暗殺
球隊又唔收巴斯克以外既人
屌你班加泰人淨係識和理非

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表

所以巴斯克個兩個自治區咪爭到一個唔駛交稅一個交每年只交固定數額
加泰都係想咁只係俾人BAN左先越搞越大